HKT48 等待區第78回：恭喜ロマンティック病 成為RH 2019 Top 2 & 夠膽出新單未??

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

研究生

IZ*ONE専任活動中

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

最新推出
Amazon傳送門︰
HKT48春のアリーナツアー2018 ~これが博多のやり方だ! ~

早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

☺☺

77回

四期

錫晒你

淨要左

要晒

嘴咗

我現時自己肯做飯.

🤤

😫

😫😫

警告你米搞禾莫加.

我岸邊露伴最喜歡做的事之一，就是對自認為很強的傢伙說NO.

救護車

殘忍只需一棍

☺☺

肥妹🤤🤤.

想食

舊食物out 左 focus，不了

禾美久.

走啦 我唔想搞大佢

你搵返牙膠啦.

咁你搵番莫加啦.

食物out focus冇所謂 佢想食個人

大佬,米咁.

ひろな正到呢...

好正.

夠啦cfu.

得意哭

最得意係配埋佢把軟綿綿既聲

又關你事

最近幾好笑

C奶 .

個 係右面

K巴都入埋黎

呢個女人.

1年LU

少左件

好愛你 好想見你

是說謊的味道.

又.

ON9仔

食少d 油炸野啦 成面暗瘡

去搵教主啦

佢都好苦惱.

BB真係好可愛

我沒有六尺高

我現時自己肯閱讀.

躝啦MK.

最mk係你.

My miku.

Cls

癡線boss做過d咩黎點解會越黎越正

個TOPIC唔老黎,而家個個都病晒

梳,唔小心傳染到比佢地.

yuna我嘅

咁如果第一點算

發覺我自己都好少貼佢

貼小小

上ann

自吹2個鐘

一齊出去食啲嘢.

3月中 到時睇下中唔中日子啦

☺☺☺

☺️☺️☺️

☺️☺️☺️☺️

老師點解唔用3 粒?

好正

著咁少衫 唔怪得之病

本日（2019年1月26日）のチームKⅣ「制服の芽」12:30公演に出演予定でした運上弘菜ですが、体調が整わず、今しがた再度診察の結果、大事を取るようにと医師の診断を受けましたため、公演を休演とさせて頂きます。

村重最近係咪隊完草先上公演

紀 .

☺️☺️☺️☺️.

寶寶.

好鬼正.

諗起公海d 煲湯post

乜鬼.

幾好.

👌.

米倫又大一歲.

岩布仙尼上身

☺️☺️

亞視支持者.

iphone唔係防手震既咩

吹牙.

做乜溝左咁多秦國妹

洗不洗咁囂張.

蒙到睇唔到

米倫.

宮脇你好嗎

又正左

整完容都樣衰就慘啦

唔係金毛就完美

呢條金毛乜水.

小籠包.

藍色大眼仔

錯區喎老友
btw 咁樣衰就收番埋啦

洗不洗趕盡殺絕牙.

ok,咁點收返埋，可以教我嗎

推爆佢！

想去睇下

泡狗三人組

要曬

買機票去了

巧多錢啊

其實唔難啦你

佢成日扮無錢

痴線 點睇我都窮過你

啱啱我出左糧 唔同你計

請我食飯未?

無錢了 啱啱還錢比我家姐

食M記都OK

唔出街了

不如出黎拎本書俾我

你想幾時？

唔知啊 認真 一陣就出TST 聽日就係觀塘

今日就放假 聽日就返工
聽日無野做嘅話夜晚都得閒嘅

我約左CFU 你咪照出黎

兩個又gay

咩又gay

JOIN

做乜鳩呀

好正 好mk

要扮先似既
天音個d唔駛扮

天音近排冇咁mk 依家成日笑到好開心咁

hkt MK化

阿紀乜都CARRY 到,好正.

某D金毛就CARRY唔到了.

幾時扮尼姑

Amane就

好撚正.

又係好撚正.

貓貓

☺️

jojo我不做人了

好撚CUTE

好撚正

好撚悶

向MK说不

神呀

好正啊

肥咗.

真係肥左

唔Q.

老師點解棄咗?

最q

博多手足記得犯罪

乜9都係總部，睇黎唔使出碟

環球唱片垃撚圾,咩都搶唔到
以後仲有無得上MS?

gogo

唔岩期 握唔到多次指原

我已經準備好

報左驚

你有份

無 認真 無指原真係唔使諗

唔係兩年後先出碟咩

莫加.

我覺得吉清抽太少

岩啊

新公演

吉清呢？

未撳膠.

第三次未撳.

無愛真無錯晒

撳張睇下囉.

糕糕糕

絕地反擊，阿紀

又有得睇會員咲良美久一生推揀 nene

Sor 應該無玩

正撚到.

2/10 年初6 2-6 秀雅道 難波賀歲盃
誠邀各團巴打一齊玩
我地都係新手波

如果有興趣可以點半係觀塘a出口等

加油

想乃正撚到

好撚cute真係

放開我boss 等我黎

日向好出名

我岩岩睇到仲以為吉本坂d攪笑野

🤨🤨

以為牙宮已經走左一年 原來只係咁短時間

仲有排你捱

J2見到HKT聽到人配佢地把聲表示好撚感動
a01好似係小玉把聲黎

一定肥咗.

隻貓肥咗.

有新unit

威啦威啦.

老師有咩指教咪講.

[頭先我勁暈]#林明禎 IU 宮脇咲良 紅女巫 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃16強首回合投選專區

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

明明唔係姓日向又想入

喂HELLO喎

☺️🤤

早晨

國唔國.

尊重下.

有硏究生公演

喊wt

正得濟.

呢個就真係正

好cute

SR收左皮,FBI要做野

いぶいぶいぶいぶ

咁都fbi

60歲都係中年咋.

社長

上次公演牙指先問點解hkt 撈最掂係裕子

肥秋終於認真寫48歌詞 ジワるDAYS

走得快 好世界

咁搞法hkt單都唔知幾時有

冇架啦,你當傳說啦,最好快撚D執柒左佢啦

有啲似美久.

瘋狂合照.

Is good

有d想買

我真係好想要

老師怎麼了.

老師你明的.

米搞禾莫加.

我的

老師又反.

反乜

這麼可愛一定是aki

可愛

moka better

咁你唔好要佢

咁又唔得

Q到.
☺☺☺

中間我既

Mio bb

2019年3月2日(土)
HKT48チームH「ＲＥＳＥＴ」出張公演 13:00/17:00公演

【出演メンバー】※2公演共通
秋吉優花・伊藤優絵瑠・上野遥・神志那結衣・駒田京伽・坂口理子・指原莉乃・田島芽瑠・田中菜津美・田中美久・松岡菜摘・渡部愛加里・馬場彩華・村重杏奈・小田彩加・松岡はな

連續2場,條友得唔得架

莫加豬

MOKA 可否不要老.

冷靜啲.冷靜啲.

原來係你收埋2個柑

禾考開針呀

要左邊.

Ok.

個mv咁搞法hkt出單應該遙遙無期啦

嘩心口個導彈洗唔洗甘惡牙

躝啦屌你老母

大屎忽鬼都係到

可惜無櫻花、奈子

老師,雖然佢真係抵屌,但都要保持你紳士嘅形象.

問死肥秋條ON9 啦.

K巴連HKT都入埋黎

你頭先先預測櫻花好大機會一解散即刻畢業,咁鐘意估,不如你估左今個星期四開乜六合彩先啦

K巴d鳩up仲要乞人憎過我

終於出鋼琴專

sakura點都會去睇掛

等睇我愛你至死不渝

又要睇支配人哭泣的晚上

我仲以為係都市傳聞黎

奈子拍手會repo已經講左好大機會去唔到

終於出

富吉明日香卒業發表

架純走又唔係好意外 但我一直以為牙指走之前唔會有人畢業

你覺得起碼5月先？？

我又唔是營運

剪埋頭髮

應該無幾耐一期都會有人走
不過估唔到二期先跑出

一期黑社會麻,我都估2期會走晒先

不嬲2期都係大過一期喎

我相信Meru唔走,佢應承左櫻花等佢返來

第一滴血.

咁都信佢

MERU仲年輕.

睇發表好似好多人都預先知佢畢業咁

2019年3月30日（土）HKT48 チームKIV「制服の芽」卒業公演
仲要早過牙指

一早安排好曬

不嬲一卒都係咁快走 佢走其實真係唔出奇 但

灰甲.

老實講,拿皮真係好正.

問心嗰句,阿紀真係好正.

難以否認,莫加真係好正.

呃唔到人,天音真係好正.

老師有指教？

my amane真係最正

又係同學？？？

Idol用學校.

今日開始有MAIL睇

日向咁都畢到業?
5科200分

求學不是求分數.

唔好意思,7科200分先岩

識唔識背乘數表

豐收.

要出了.

終於

留名牙指C埋呢單

【12thシングル選抜メンバー】
運上弘菜
小田彩加
指原莉乃
田島芽瑠
田中美久
朝長美桜
豊永阿紀
渕上舞
松岡菜摘
松岡はな
松本日向
宮﨑想乃
村重杏奈
本村碧唯
森保まどか
渡部愛加里
水上凜巳花

日向

仲有俄妹

我估4期center

我終於入番選拔

如果四期得弘菜似C

俄妹浪費名額.

牙紀囉

弘菜新單抽選2姐喎

你講個個我唔敢講出嚟.
比多啲三四期好過啦.
Sae nene amane仲好啦屌你營運.

比過囉咪 等下輪重返選拔輪番入去

俄妹個個係一期生保障名額黎 七單我boss 九單下野 十一單植木
雖然我boss 入唔到 但估唔到想乃入到

仲要有埋日向

日向入都唔會好意外 話曬hktbingo 十二集全上
想乃一集hktbingo 都上唔到

碌翻先發現原來我8日冇睇過呢個post

全裸

😓

點解張圖咁HAMSUP

You ask me, I ask who

原圖都無咁hamsup

單人表紙

又係要買

SAE 真係好正.

happy b'day

第七十九回.